警商場內刻意撞途人 江永祥辯稱「我睇直播就係互不讓路」

警商場內刻意撞途人 江永祥辯稱「我睇直播就係互不讓路」

警商場內刻意撞途人 江永祥辯稱「我睇直播就係互不讓路」週一 2019-12-23 獨媒報導

（獨媒特約報導）市民星期六到元朗形點商場內集會，有防暴警察刻意撞向一名男途人，並反指該途人撞向警察。警察下午舉行記者會，警察公共關係科高級警司江永祥稱，警方接報後到場，一男子在警掃蕩期間，迎面走向警方，「我睇直播就互不讓路，於是就引起碰撞。」他認為，只要雙方「講聲唔該借歪」便能解決。

江永祥又稱，過往有太多類似的互不相讓情況發生，才有不理想的事情發生，呼籲多一分禮貌，少一分挑釁，「香港便會有真正的平安夜。」

明晚為平安夜，警方明晚除了九龍公園徑外，不會在尖沙咀進行任何封路和安排警員在海邊站崗，只會在發生突發事件時才會封路和作特別交通安排。

油尖警區副指揮官黃志威稱，不封路的安排為經風險評估，「請你相信警察，我哋呢班同事唔係第一年做平安夜更份。你拖男帶女享受、感恩呢個節日，定擺明出嚟搞事呢？請你相信我哋。我哋會分得到。」江永祥則稱，巿民佳節外出看燈飾，或是故意生事十分容易分辨，「故意生事嘅人用毫無理由嘅包裝到出嚟慶祝。」

記者：周頌謙

X’MAS EVE 願平安歸香港🇭🇰
日期 : 12月24日 (二)
時間：19:00 - 22:00
地點：
元朗yoho
沙田 新城市
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
銅鑼灣 時代廣場
Link : @xmasevehkchannel

有晒片都講大話
難怪冇人信大埔唔係便衣開槍

唔洗再post
已經有幾個post講過

點解仲有人會睇呢個垃圾記者會

阿叻係咪跟佢學嘢

其實有咩情況要講唔該借歪呢
主要係怕撞到鬼嘅時候

合理

所以黃絲就係要學呢樣嘢
人不要面天下無敵
仲講道德潔癖？

即係大家唔讓就襲擊人都冇事？咁下次你班警犬阻路係咪可以一刀劈落去

其實有無人攪一個.....
全港最「乞人憎」人物選舉....

近呢幾次有睇下 江永祥條撚樣真係最撚仆街 黑講成白 條條片都清清楚楚 佢都可以話冇事發生咁 最緊要係塊閪面 擺到明同你講:你耐我我何?

互不讓路即係承認警察有錯

一早講過

用屎眼睇嘢係唔同啲

請你相信警察，我哋呢班同事唔係第一年做平安夜更份。你拖男帶女享受、感恩呢個節日，定擺明出嚟搞事呢？請你相信我哋。我哋會分得到。

我睇直播有隻係度吠 唔識講人話

一早講黃記者要杯葛啦，裡面內容一概不報，嘥時間侮辱市民智慧

突發事件

呢條江永祥真係狗賤種

你三萬個睇到互不讓路咩，我地其餘人睇到你主動攻擊人喎，係咪要比？

我睇到既係「好狗唔欄路」